鄺俊宇剛剛遇襲

各位手足，出入小心，發夢記得最小二人行，互相照應！
齊上齊落，加油💪🏻